hkbn又斷線

Cs都冇人聽

我都係
上唔到半個鐘了

Fb有人屌緊

CS又打唔撚通 垃圾

我都打咗好耐 以為冇交費被cut
好彩上連登睇下

屌 我以為我問題，係撚咁搞個router

唔係啦 紅土黃何旺都收皮

same

same，土瓜灣

me too

真係好垃圾

好似話太子站附近無事

屌，你估我好想用 hkbn 咩
你地公司得 8m 人地有 1000m

用得味

你哋公司肯拉光纖嚟紅土黃何，
我哋拉大隊轉用你哋都得啦

昨晚（29/11）大約10時30分水務處工程意外掘斷了本公司於何文田的地底光纖，部分何文田及紅磡地區的寬頻服務因而受到影響。我們現正全力搶修，務求儘快令寬頻服務回復正常。不便之處，敬請見諒。

Last night at around 10.30pm our fiber cable at Ho Man Tin was accidentally damaged by the works of Water Supplies Department. Some of our broadband customers in Ho Man Tin and Hung Hom are therefore unable to get online. We are carrying out immediate maintenance in order to resume our broadband service as soon as possible. We apologise for any inconvenience caused.

原諒了，佢地都好慘
收皮啦，成日都係咁

歐化上得返

又斷？